由宜家開始，買多一部電話，join藍絲嘅group

上去Facebook 支持送中，留言講吓支持政府嘅言論，將生活融入你嘅敵人，當然又唔好講太過份嘅嘢變咗引起哄動

平時出親街大部份時間就帶呢部機

另一部機盡量留喺自己屋企或返工地點用好啦

追蹤+Save圖算啦
唔係幫埋佢帶風向呀嘛

都好，上大陸方便

識人攞機，可成本價幫各位手足

俾人洗返腦